[大件事] 命運石之門 故事將被「再生產」

滑加呢乜s

長頸鹿=孤獨的觀測者

估計一係0 elite一係alpha世界線後續

過氣了

之前講咗有隻新企劃

未來屬於少女歌劇

果時係幾新,但而家太多同類型作品有D悶

草泥馬key做長頸鹿
完

有咩同類型

下... 仲劣

on9?

即係點
係咪又學寒蟬咁出套新版賣百合

Re已超越，冇討論價值

你將d嘢簡化到咁嘅話冇嘢係唔似

繼續用返兇真都ok

正呀

俾我出場得唔得

得

feel到爛尾

唔會啦
zero個故事雖然冇無印咁好
但都算屌打左re0

而家好多on9反石頭門

淨係玩過正傳game同動畫
想問下0 劇情o唔ok

2011年有石頭門，小圓同未來日記
帶起成個輪迴番熱潮

東京復仇者

0好好睇
我因為0先至咁鐘意命運石之門

banana = mr brown

0 垃圾到飛起

依期興爛尾

其實係出新彈珠機

係唔係要坐時光機殺左庵野

一定係手油

有命運石之門就有我
我估可能關之前宣傳果個新企劃事，Steins;???
個新企劃好似話原本叫Steins;GOD但係出街先改左做Steins;???

樓上有巴打提到0elite，但係0elite一早宣佈左所以應該唔關e條新世界線事

不過講咁多anonymous;code都仲未出到，相信有排都未到命運石之門新企劃
個人估anonymous;code劇情上會接到命運石之門新企劃，畢竟睇條trailer好似AI助手係last boss

回復術士先係

btw C204巴入黎未

點劣

無第一季咁神不過都好睇
補返啲伏線

係咪動畫先?
唔係既話都係出番去先

個時講過新企劃幾個石頭門主角係有戲份

記得佢話過機械人筆記會出續作
機械人筆記主角都有問過兇針同助手野
會唔會就係出機械人筆記呢

續作唔係姐係robotics;nodes DASH咩

原來一早出左

覺得驚版好過動畫版
驚版詳細啲同一章章咁講
動畫版駁埋一齊講

悶到仆街
壓低左兇真行動力又冇左助手
其他角色完全唔夠份量推進劇情

俾mayuri車一巴之後劇情到結局已經夠上神枱

翻去救兩母女個幕夠j到出血

助手 世一

希望唔好爛尾
不過暫時都仲有信心，唔知有冇人知當年講過話出sg線後續小說但係突然取消，可能係因為故事度唔掂寧願唔出
講真雖然近十年多咗好多時空穿梭橋作品，但係真係能夠自圓其說嘅真係唔多，呢套算係其中之一

我成屋都係你

劇場版係sg線後續但係好掂
仲有劇場版drama CD派糖
R;N都係sg線見番班熟人真係好開心
不過聽講R;N Dash係垃圾，希望SG續作唔好hea 9我地，O;N 同R;N Dash已經比人diu hea

我覺得0既重點係會令你更加中意正傳，講左好多抵達sg線背後既辛酸。
0 劇情會覺得悶係因為你冇得睇mad scientist得sad scientist睇

驚版動畫版各有優劣la，動畫版可以將驚版咁多個唔同既支線合做一條咁做我覺得好勁當然驚版詳細好多都耐好多

btw ACGer果邊話0.210317可能係指21年3月17日有新發佈

0宣佈動畫化嗰陣個個驚黨第一反應都係幾條線差咁遠點改
可以做到咁已經遠超大家預期

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

遊戲個flow慢得太緊要
大部份時間都係原地踏步
冇左兇真同助手嘅結果就係咁

可唔可以講下咩scene?
有睇動畫冇玩驚

有兇真同助手放閃就收貨了

寒蟬都仲未完，可能有第2季呢？

結果寒蟬最尾一集梨花係到失敗した

anonymous;code由我讀小學果陣都已經話要出
去到依家都未出

遊戲原預定於2017年發售，現已推遲到2021年秋季。
巴打比盡你中四

呢幕我睇動畫個時覺得好有型

2015年に開発が発表され、2016年冬発売と予告されたものの延期され、紆余曲折の末に2021年へと発売時期が定められた[2]。

溫DSE啦唔好掛住打機

210317喎，之前好似冇

zero動畫>>>>>>>zero game

0動畫最後個幕第一次睇個陣正到喊左

完美補完左game真結局最後既1999

新作流出圖

最撚驚佢又虐多次

秋蟬， 小圓，re0，依家連eva 都係

有玩驚 但仲未睇0 動畫..... 各位覺得做成點？

最後一幕神來之筆

係咪自己拍片 織女星計畫？

I see , 等我去睇下先

敖嘉年準備做到過勞死

神作

腦死就有份

Xbox 年代fans , 不過無睇0😂😂

如果係動畫就正

其實感覺無咁深
因為我覺得唔係排除萬難既Happy End黎
當時只係諗就算搵到都唔知點返黎
呢個諗法掩蓋晒感動

你不如話多啦a夢

咁小圓算啦掛

其實反正最後都係得返單一世界線,
救唔救有分別咩

無印救麻油里
Zero救助手
咁新一季係咪救鈴羽

求神拜佛唔好玩爛

以為起馬係講re

明日香原形係佢女神表白失敗先會有Eva

只要改表到表白成功可能會唔同曬

圓beta凶真既心願姐

堅？

齊木都有

嘟嘟嚕，傲嘉年

其中3部今年都有續作

張圖好正

無職係講魯迪鳥斯架嘛神子刷幾多鑊都唔會係故事主線

想問手上面個圓盤咩黎

小圓 焰個魔法道具

我仲未睇小圓thxxxxx

值得一睇再睇

其實唔係話反 本身無印已經係一個好完整嘅故事，0都係之後先有嘅企劃，所以佢邏輯上已經冇無印咁嚴謹，eg 0好多時候世界線變動係冇解釋到原因 是但一句send咗dmail or 俄佬做實驗就算數（0 tv版算係補救到好多）相比之下無印會講的清楚好多，所以就真係驚佢繼續出續作會整爛個招牌，有時間整下chaos；Childs果啲好過

game嘅話果幾條支線其實唔太掂 同埋我個人覺得0係少有tv好過原作嘅作品

0主角係桶子

CC動畫表示

所以咪話remake咗佢算 game做的明明好好 tv搞成咁好可惜

有q

其實sg劇場版劇情都畫蛇添足，靠兇真同助手嘅角色魅力撐起曬觀賞性都好唔錯
所以我唔認為0嘅問題唔係嚴唔嚴謹嘅問題，純粹角色唔得

咁一係助手同麻由里玩百合
兩條友返去鬥改變可以救到對方既未來

文盲打錯嘢自膠

日高法子係明日香既原形？

ZERO 動畫覺得已經差左...

我個人覺得ok wor 真帆呢個角色塑造得幾好 打工戰士同牙媽果集我印象都好深刻，除咗篝呢個角色我覺得有少少多餘，我覺得佢原意係想講Amedus係思想上似助手 而篝係肉體上似助手

Yes

庵野都追唔到女神難怪佢要寫到明日香以比第個

助手變男人做攻同男主hehe

叫助手老母食多啲肉下麻

聲優梗yamero;
佐賀2期幾時有

呢兩年掛

珍，其實CC game個故事仲精彩，點知動畫得12集劇情cut到變kuso

El Psy Congroo

大學時期佢本人

原來係咁
你一早已經知道真相

篝咁大波唔似助手

你可以試下咁睇 無印1-23a-Sg0-無印23b-25 我用呢個順序之前咁睇 睇完真係正到喊

拳願阿修羅算唔算?
都係有一堆人類角色即

4月出喇

珍？

應該算

係

動畫嚟講小圓早過stein gate一季

sg遊戲出先嘛

2007-8年寫緊

入左

「無限」是擴張的夢想
「有限」是兩個指針所指向

純粹鳩up 中咗唔關我事
少歌3.15生放送
以為有新作？同少歌手機game合作咋

都好大機會，170922係少歌舞台初演

加埋個bgm

結局好正

再生產呢三隻字我都剩係諗到少歌如果出新作唔洗用呢3隻字掛

係少歌啦

r 爆頭
點解係少歌

喊出黎仲以為有咩大件事，只係合作

全部異世界就係

垃圾

或者少歌劇場版有steinsgate 既人or掉轉呢...

冇期待就冇失望

撚狗

撚哂班人

屌佢老母啊

千代丸準備俾人屌屎眼

靠你

發覺你#2幅圖預知未來

預L左

條撚樣真係搵鹿都唔識脫角
7下7下咁

其實佢講佢個仔小學果陣出

occultic;nine嗰時係咪都好似講過話會出dlc結局

無左影啦